如果處理中學書籍、練習、補習notes 和past paper

屋企有好多中學書、exercise, 補習notes 同past paper~

覺得掉左佢地好浪費，應該點處理好？

墊枱,

賣左佢、 當廢紙鋪檯、BBQ

摺飛機

賣，再唔係送比師弟妹

Carousell $10-30 本一定有人買

幫你收左佢

認真 可以俾～
我唔想浪費左佢地

邊個想要 可以開聲
我諗form 3 至 form 6/7 既書都有！

可以點搵到你呀

師兄預科書有咩科？

Tg??好嗎？

Phy Chem Bio 好似有埋account

好呀 我搵你呀

有冇中4 physics

文科仔表示不了
祝早日放哂d 書

[

Yes